正式宣布劉頴匡(VL巴)係五毛

cctai 捉毛師

成個荔枝角都五毛

不愧為香港鬼殺隊(海外)

會員編號：#8014
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：Blame the victim，指抗爭者「搞撚到香港變新疆 無啦啦要走難」。

上述資料更新日期：2021/2/17 01:11
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

尊重警務人員啦